有無巴打有買法國樓經驗？

How much maintenance fee

巴黎已於 2018 年躍升房價第五高的城市，僅次於香港、紐約、洛杉磯與多倫多。 當全法國房價上漲的同時，只有城堡價格一直在下跌。費加洛報分析，城堡房價自 2008 年已跌了 25%，創歷年新低。

維護一座城堡一年平均耗費 4 萬多歐元，不少城堡主人的後代無力維持或不願再待在鄉村地區，使得鄉鎮待售城堡越來越多，價格也不斷下跌。一般城堡平均只要 80 萬歐元（約新台幣 3000 萬元）便可購入。

換句話說，只要巴黎一套三房公寓的價格，就可入主一座法國城堡。 有些地方甚至出現 40 萬歐元的低價（約新台幣 1500 萬元），當然，後續修繕的費用也不容小覷。

一年幾十萬，返埋工夠養自己定夠養間城堡。

由零開始起一棟城堡會仲平

rich

不如租

14世紀會有

買黎等疫情過左做Air B&B / 觀光區都唔知有無8厘年息

研究性質

咁就無左14世紀個風情

裝修費用會貴過你買座城堡個價

買完負債

我覺得反而搵歐洲啲半荒廢村落黎改造可行好多
講開哩個topic
分享下一個好正既channel
入面都有唔少古建築改做既project

天師捉妖咁同鬼玩躲😺🐱

巴打好介紹, 入面好多好野睇
前排好似有巴打Post 過一個新聞都係講好似瑞士? 定荷蘭?
有條荒廢左既村, 勁低價出售
心諗如果集合十個八個有財力既巴打
加埋連登人才既力量, 應該可以光復到成條村

跨越時代俾鬼壓